[摩三季 玩撚完 🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［371］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

1001唔開post

等咁耐冇人開 我開

我又開左
呢邊討論啦

又係時候貼上次摩三季,車熱身賽成績
NY Red Bulls 4-2 Chelsea
PSG 1-1 Chelsea*
*Chelsea 2-2 Barcelona
Arsenal 1-0 Chelsea
Chelsea 0-1 Fiorentina

迷摩 快d同摩9 一齊lan

其實對賽果又真係無咩所謂
純粹想問
點解pre-season都可以唔換
都死出11人
出u18 u21有咩所謂

摩佬現象

冬季喜迎新教頭

黎緊打鍠 Bayern
3連456 開季

Welcome 新教練

哥狗同我地一齊柒 仲要輸第三場

Mourinho: “Eric Bailly was injured and shouldn’t be playing, but when he saw Smalling injured, he made the decision to play and not allow 5 kids to play at the back vs Salah & Mane. Now his ankle is swollen, but he is a brave boy.”

唔講以為踢緊決賽

唉屌 仲買張飛現場睇

又想借d意屌鳩屎波 梳

有錢人

Mourinho: "Matic had surgery. Out for the start of the season."

無啦啦傷多件

用撚傷埋
夾木仔買個toby / maguire 比佢

現場睇閪波

可能同摩9夾撚埋

mola mola
不過能量王有正選

摩佬敗走我曼，咁嘅表現仲有冇球隊會搵佢教？

開季預左比人4 5 6啦

"He (Martial) had the baby, and after the baby.. beautiful baby full of health, thank god. He should be here and he's not here."

國米之後係咪次次都人炒

你當中超流架

又屌鳩 馬

香討 仲有大撚把迷摩

Lee 到好似淨番兩個

想知佢地迷摩既動力點黎

又賴喇

Pogba 爆 Lkk 4個英撚
應該踢唔到第一場
唔會番到黎操得幾日就上陣
最多lkk 會上？

第一場個陣就係呢幾場pre-season 陣容
仲要對李城
除左擔心無野好講

Jose: "I would like two more players. I don't think I will get two. I think I will get one. I gave a list of five. I wait to see if we get one."

Mourinho: "I think I am not going to have two new signings. It is possible that I'm going to have one. And that one, I gave at least to my club, five names a few months ago & I wait to see if it is possible."

又同木仔宣戰
木仔唔好俾佢拋窒啊

希望木仔只買自己心頭好 pulisic
唔好理摩狗個shortlist

支持木9繼續唔簽人比摩9

你有冇收到d咩料

又公開屌自己球員
生Bb都屌

又公開屌曼管理層

屌埋隊醫就copy摩3

摩佬戰術好似岩rebic多d
鳩斬上去比佢跑

由續約到依家發生過咩事,搞到木仔/美國佬咁唔撐摩佬呢

摩佬就是對的

下半季有希望啦

場波閪到又1001
仲有拜仁同皇馬你捱

點解摩咁鍾意利用media公開俾壓力自己球員 自己老闆 ？

咁樣做真係遲早抄大獲
佢已經衰過3次都繼續

屌係無問題
點解唔圍內屌
係要話俾俾全世界知

Jose: "If I was them (fans) I wouldn't spend my money to come and watch these teams."

快d躝啦

屌你老母呀

自己做成架 摩狗

痴撚線，咁都講得出

點啊即係
散班啊？

係咪時候躝

講緊獨立ching

可以見證摩狗收皮 我唔介意

Mourinho asked if Sanchez looks unhappy.

"Look, do you want him to be very happy with the players he has around him? We are here just to survive and to have some not very ugly results. Alexis is the only striker we have. And the poor man is there trying his best."

不停屌班board唔買人

咁個list五個人一個都唔買又幾躁嘅

再曲線屌多次馬仔唔番黎

摩狗lan未

個仔出世都屌

咁嘅閪戰術 乜人都冇柒用啦

自己走啦 摩狗 木仔唔好屈服買佢果d老野

呢到都大把人屌

生仔都屌究竟咩玩法
pre-season咋

開咗咧都冇得屌啦

摩狗 lan啦
你係車路士俾人逼走唔係冇原因架

因為球員唔撚係人嚟 工具嚟 生仔關佢哋閪事

如果佢賣走馬仔我真係會盲反佢

似祝福多過屌喎

本來係
但之後he should be here and he's not here

oh well.

普巴朋友隊係時候逼官啦

佢屌緊馬生完仔就應該即刻番黎

摩三季

各位準備好廿年最差未

冇所謂 長痛不如短痛
佢入多幾個廢老到時仲難重建

José on MUTV: "It was a beautiful goal (Andreas freekick). I thought he started very well but lost his way as the game grew. If he wants to leave on loan again, then there's nothing I can do. With McTominay, Fellaini and Matic ahead of him, he needs to choose."

P仔無啦

最怕下手都係閪咋

Mctominay ahead of him

都閪左三手啦

摩狗真係痴撚左線

再閪落去就變猁

痴線都已經形容唔到佢

Byebye p仔

記唔記得v92 第一年教 踢friendly踢到拎埋個杯

返到去開咧咪又係脫腳

根本唔洗在意熱身賽賽果

各位忍都半季啦 摩3劇本開始緊
諗下邊個教

問題係開咧都只會一鳩樣

痴撚線，自己個仔出世呀而家
佢地到時有細路出世，老闆又唔想你走記住乖乖地聽老闆話

你知我知，單眼佬都知既野
摩佬偏偏要玩別樹一格
無架啦，等今季仆直炒佢老味

佢痴閪咗線？mctom憑乜？

真係咁講隨時又迫走p仔
我屌

打左幾場波，表現最好最搶眼就係p仔
件契仔麥湯一無是處竟然排先過P仔
真係用屎眼黎睇波教波

你開季出唔到又冇pogba都唔出p仔mou狗真係LAN

拖舟：

曼狗沒有未來和現在

P仔踢到咁都比人話唔多麥湯 真係好想飛去英國打鳩摩狗

摩佬根本就係個廢老

唉 中場人滿之患 浪費咗P仔

就算冇mctom 你估摩狗會出佢咩 一季有5-6場已經忟忟哋

Fred 踢成點

痴撚線，p仔好慘

求奇買個人都要三幾十m既市
如果買到多一個人就連續3年比佢用1xx m
有幾多隊可以做到，摩狗咁都唔滿意又打到成pat屎咁，不如自己lan啦

買都買後生有商業價值啦

買撚埋d廢老等退休

摩連奴係未搞走晒d有潛力既後生仔就唔該好lan
阻撚住晒我地發展
錢就比你洗左
踢到成pat屎咁

今次真係考驗董事局同木仔既時候
唔俾摩佬買佢d心水貴價老人＆趕走d優質後生仔
定扔 6000個買Toby ＆ 6500 買金章安 搏一搏歐聯
英超就唔駛諗，咁保守消極既打法好難夠其他 big 4 多分

搏一搏歐聯
ching訓醒未？

屌你老母咩摩9

輸撚到傻左

最戇鳩係管理層揀椰子到摩狗，無撚遠見

逼走p 一世反摩

on9
馬仔第一季入十幾廿粒唔對辦？

Mctom

雖然p仔 真係未必爭到正選
但又未至於摩佬講到咁

咁應該簡邊個？

屌你由耶子到而家問撚左五六年炒左請邊個

摩狗走啦
用現在換未來又拎唔到盃
又公開屌自己球會

highlight可以一個攻勢都無

系... 場場456對面都得啦

班垃圾醜唔醜

木仔繼續唔郁+摩佬繼續係咁
睇嚟已經傾緊新領隊

希望木仔除咗揾緊球員，仲揾緊領隊

干地

呢家先識驚
之前利記買岩人又話佢地柒開唔係威脅點點點

應該得conte available
我想要之前拜果個三冠教頭

唔想睇三中堅

一個唔撚想教
一個唔撚想買
早D抄左佢仲好啦
廢事等到季中排十六先黎抽

人地榮休左你想搵人出山搞鳩人

阿sir 可唔可唔後生番廿年
番黎教曼

後生廿年返黎教結果都係一樣
頭幾季無成績班人咪又係叫阿sir 躝

唔明點解要排廢柴mctominay....明顯唔夠班

可唔可以換左個領隊。。。。

乜料呀 1:4

費sir 教起碼會踢返啲似樣啲既進攻足球, 442兩翼疊瓦落底傳中. 而家個踢法其實同椰子果陣無咩分別, 只係買左pogba, sanchez. 但一黎到都廢曬武功

呢條撚樣
上年又話佢唔應該借出去
好啦
學完野返黎諗住留係到啦
又俾佢單打 又話唔夠麥湯班
又叫佢諗下自己借唔借出去好

摩狗lan入青山啦

靠pogba番黎逼宮

阿sir有得用摩狗果筆錢爭撚緊歐聯啦

我地連個波運上去前場嘅能力都冇

同打得最好果個講廢過你既會排先過你

根本係睇緊世界盃英格蘭

個feel好似
睇到人好煎熬

摩三季真係佢自己一手一腳做出黎
講真有幾多球會好似曼聯任你駛錢任你話事
一係有體育總監類似/一係球會自己球探系統
再唔係就老細話事

成撚日係媒體面前屌9自己班球員
今季等睇你比人反啦

如果今時今日比個史高斯摩佬用
我估佢 會話畢特 奧沙 打中場先過佢

木仔買定啲好野比新領隊冬季用啦

木狗係醒既快啲炒, 到時好似車三季咁開季護級, 下季無歐聯踢又星散

咪傻啦

拎多四五次歐聯應該唔難

摩狗今次都幾唔pro 英超未攞過就想呃違約金
你個仆街仲要成日屌鳩我唔買人
買個fred pogba返黎 你轉個撚頭唔經中場做波
咁買黎把撚咩

打得好嘅就批鬥
P仔成個熱身賽最sharp就係佢

摩狗快撚d 躝啦

早兩日有news 話摩佬俾 Fred 打進攻中場
佢果套真係越老越”萌失”

鏝反cup大巴黎
人地咪又係弱陣

上年佢唔留要借走已經唔妥佢

P仔過份展示自己有10號仔既創造力 咁就仆街了 摩佬輸波就第一個賴既人

又可能玩政治
你木仔唔買我d心水我就玩野
舊年買唔到派利是佢應該好唔 like

執柒左佢啦

Sorry 無驚過柒猁
只係覺得追唔到鏝

收皮啦，諗下你摩佬點柒好過啦

唔好撚煩啦，炒左佢算啦
快快手搵個領隊！！

摩狗幾時死

巴打我幫你頂住，呢到好多迷湯

魯尼入波無人講？

Mctom只係高大版聰明
頂盡上到費查個level
P仔潛力高好多

摩狗快撚d躝

又想搞死多個後生仔

本身有個好勁既十號我地唔珍惜

到依家...

反摩

摩閪嘅自毀程式已經啟動
希望球員忍多一季

McTom > P 真係笑話
公開批評球會，淺踏青訓球員
撐摩閪嘅手足去左邊

屌唔撚係真嘛

唔撚係掛

係既話今季真係擺睇算
馬仔換金章，木仔如果很制真係同摩9一齊死啦

唔係有身材佢有閪得踢咩
上季只不過係用黎做鳩妹妹一件工具
講實力P仔好過佢多多聲，不過摩狗一直都唔係睇能力用人

屌你老母咩，換乜撚呀

所以你咪on9囉
上年利已經踢到行雲流水 係穩定性唔夠同後防差 今年仲要針對性補強

我地就無右翼賣右翼 左翼打起就買左翼
唔岩嘴型嘅球員就批鬥 踢法就一成不變

連登：9981斬、米高XX
香討：如果有壹天

都係超級迷摩

屌你屌你老母死摩狗

攬住摩佬一齊lan

你有冇睇清楚source

呢段野fake架

金章安黎無問題，最緊要係唔好馬仔換就得

75M簽大牌名將金章安

你肯定得咁少

今季最終排名系第一版算成功

迷摩就要lan
你班迷馬都好快走

好心你地啦
唔好再吹到P仔世界頂級中場咁
上季華西佢踢後備架咋
想佢勁還想佢勁
咪次次一開始吹到幾勁屌人唔用，過1-2年又踩返人落地啦

Matic is having surgery - could be out a while

75m金章安咁點解唔75m派利是 差唔多年紀但勁幾倍

走位同把掘力

契仔識含撚

係我地最缺既野...

佢咁講野都睇怕就快

好撚勁

摩狗用貴價連買兩隻30歲既翼睇怕都唔諗住長教

又關馬事

同志 辛苦啦！

屌成班都on99嘅，我認我唔反摩嘅，只係本住支持愛隊教練嘅心態撐佢(始終我都係永遠原諒唔到莫耶斯V92)
頭先見到咁多人屌摩，又走又盛，因為講咗啲好難聽嘅嘢，我一睇嚇一跳，佢係9up多都未至於咁講嘢呀話
一search果然冇講過，係有條on9仔老作

屌唔係話post上黎咩都要validate, 但稍微有腦少少都知唔會咁講啦，仲有英國球壇不嬲都娛樂記者報咁，轉會就識西走the sun, mirror衣啲，一講gossip就信到足，然後屌黎屌去，做乜9？

呢到認為反摩=迷馬

痴撚線，玩到要點名清算

人地完全做岩野，我地仲繼續On99 ，幾年前唔係君子冼腳，已經俾人拎返英超，賣左so7幾年時間人地已經重整旗鼓 爭冠，我地隊波做乜撚呀，買一堆高價垃圾，搞左咁耐後防都未搞好，下下DDG擋子彈，進攻又冇form，你再睇人地踢波踢得幾賣力，我地班大帝落後緊永遠唔駛諗佢會反cup, 行行企企到完場，呢幾季下下都係西足成季，淨係識到季尾對強隊踢返一兩場好波俾我地J下就收工，鏝城繼續補強，利完美組軍，轟轉返打法, 阿妓都識炒PSG 5:1，我地做緊d乜，傳d 用60-70m買垃圾，高潛質新星換人地老將幫人換血，踢到好的自家青訓要排到最後，摩木食屎啦！

反摩唔洗理由 9up就得

搵馬仔換金章安真係痴撚線

屌死哂圖，試多次

你覺得係因為佢講呢幾句先反佢??

我撐馬既
但覺得賣馬ok
但唔係換金章安
金章安兩年後10m都唔知有冇人要
幫軌清垃圾 換未來做乜

要一齊撐猁反摩

最區只可以有一種態度

好想睇到馬仔轉會鏟草

真係買金章安？

係咪好多死圖，點解有d巴打post 乜都冇

自己睇

出面莊家倍率幾多？你地係咁傳真係會當真嫁大佬

馬屎眼終極ff討論區

咪撚喺度懶醒啦
撚唔知要睇source咩，閪唔知要critical thinking咩
對西維爾嗰場係咪9up啊
今場嗰啲又係9 up?
憎佢唔係一晚間嘅事

金章安多過40m我就反摩了

去曼邊有金章俾你掃

所以你咪我就我話個班on99囉，我邊句叫人唔好反摩呀？
衣到不嬲贏波就迷摩彈出黎，輸波反摩又上水架啦
我係屌班on9仔憎一個人憎到要拎fake news係度撐場好柒好on9
明冇？

佢從來無諗過長教，山齊士係好例子。當然佢係邊隊都係即食，唔只曼聯

咁猁都行過好多冤枉路
奈何人地搵到個老闆真心搞波買賣做得好
我地格拉沙家族除左用隊波賺錢仲識乜
如果當年唔係費sir震住老闆隊波一早分屍喇
而家買星返來都係抬高隊波個價值做靚盤數

睇返精華了
比人單方面SM

路過 改圖黎

係囉, 摩閪真係好慘..逼住洗幾億用球星

除左p仔今季都睇唔到有咩希望
唯一希望係p仔頂到摩佬躝 唔好走住

最驚佢跟多摩狗幾個月都西埋

聯署叫p 仔留多季先, 摩佬就走架啦

Lee個真，福、馬都比佢教閪埋

1-4

雖然唔like福
但老實講問心
福係咪俾摩狗教到連波都唔識入呀

D精華全部我曼禁區到
不過熱身賽就有鳩得佢，開季唔閪就得（希望）

希望上面堆迷摩同摩狗一樣落地獄死全家
好難想像一個曼迷會迷摩

請安歷基黎教有冇諗頭

人地做左西班牙國家隊教練la

輸一場友誼賽就屌足幾十頁，仲要出成班後備

佢咁後生就踢英超仲要跟摩佬
冇人教佢走位 靠天份觸角真係會迷失
摩佬做法不嬲都係放個球員落去踢就算 唔會教 唔得就唔用

反摩不需理由
當初請得佢就預左即食 唔好睇

呢隊西波搵施丹教都唔撚掂

馬仔set回購再扔俾尼高高華教啦

成隊正選放緊假，好心開季唔對辦再屌啦，呢啲友誼波輸下仲好啦，逼木狗簽下人

依家即食屎就有份

嘩 巴打你走先 呢倒我頂住

請番van gaal , 有form, 打傳控 唔泊大巴, 熱身賽贏晒, 又用後生仔

聯賽仆直

咁我要摩佬算 起碼吸到星

仲講即食
食咗3年, 都係食屎多

MCTOM AHEAD OF HIM

跟高度排呀屌你老母犘佬

要星做咩 阻住後生仔上位

Fake news喎

一係就信佢俾佢買佢要嘅人
一係唔信佢就炒鳩佢啦
而家哂鳩哂大家時間
睇多一年西波

潛力技術摩狗最撚憎
俾哂高大工兵佢就岩

Ddg, mensah, t仔, 拜利, shaw, p仔,pogba, Herrera, 馬, 福, chung
十年唔洗買人

即食大巴

感動嘅係曼區終於反摩
幾個月前屌鳩摩佬賣後生買老野
打左成季 連form都無埋
凌晨成班數據撚話摩佬俾好多機會後生
乜鳩睇多季摩佬點先

迷摩心態
撐球員=反球會
但真心一問 你地係撐球會定撐領隊先

摩佬就算開季贏波 都只會係慢性毒藥
連佢引以為傲嘅防守同短期冠軍都無
咁仲留佢係到洗大錢有咩意思？

唔係靠費sir引左一班fans base
今時今日曼聯仲有人捧？
再係咁中流降班啦等

摩佬咁鍾意金章安 不如同佢結婚啦 吊

感動嘅係越黎越多人加入反摩大軍

fsg好老闆

而家呢刻先開始反都係弱鳩智啦
次撚次輸波都公開屌球員賴地硬屌埋球會
駛撚左咁多錢 連個進攻form都冇
仲要不停怨冇錢冇人

佢屌P仔段野係真定假?

Fake

進攻冇form先係最辛苦
進攻就係最好嘅防守好似好老套咁
但係個波運唔倒上前場
下下做波做到一半就斷
然後比人打返轉頭
下下比人咁樣㩒住砌真係好濕濟

屌 facebook成班迷摩好嘔心

shaw 點解今日冇出，放棄？

耶子 1年
V92 2年
摩狗 3年

咁快食左6年屎

輸唔緊要，無from 踢閪波無戰術先最大問題

熱身賽都唔搵進攻戰術真係on撚9

以前熱身賽成日踢到彈彈波
而家都無埋

以前起碼鳩黎都有d form睇下 而家咩都冇

仲有排你捱呀

留名

ching做咩突然用個腦諗完先講野

仲記得上年上半季 普巴朋友隊 都叫有少少form

E家真係咩尻都無場場街場戰術

普巴朋友隊果期係踢得最順最好果期黎

全能王嚟到之後

Mourinho: "The officials (vs Liverpool) came here from the baseball federation and thought it was a baseball game and realised it was soccer." #mulive [mutv]

Mourinho: "The majority of players that played, they are not going to play (vs Leicester) some of them will not even be with the squad." #mulive [mutv]

嗰隊朋友隊最順其實咪又係得對愛華頓嗰場

清大米 米捷啦

完全唔知隊波做緊乜

屌你老母摩狗

今季真係爭條毛

邊到有寫好老闆
只係講佢識搞波同build a team咋

奇怪 明明呢兩季都開大水喉買摩佬想要既人 點解講到管理層唔支持佢咁
而且迷摩次次都係話 睇多一年睇下買完佢想要既人有冇改善
但買左邊個個打法咪一樣

MOURINHO: "IF I WAS THEM I WOULDN'T COME, I WOULDN'T SPEND MY MONEY TO SEE THESE TEAMS"

Neil Jones
✔
@neiljonesgoal
Mourinho asked if Sanchez looks unhappy.

"Look, do you want him to be very happy with the players he has around him? We are here just to survive and to have some not very ugly results. Alexis is the only striker we have. And the poor man is there trying his best."

呢個記者可信啦掛

而家又未到摩三果種擺明反左面
但摩堅係不滿唔簽人俾佢
上次話利 阿陣容好過曼
今次擺到明話山以外其他人唔夠班

再唔買人俾佢既
佢向media講既野實愈黎愈癲
摩vs Board ,Again

講到人地全陣打你咁

又迫害摩佬

點睇世界盃啲主攻/傳控隊全部收皮
大巴防反嘅法國鳩fing fing 拎冠軍
同埋曼不嬲都係一隊以防守為基礎嘅球隊
做好防守根本無問題
不過依家隊波係防又防唔好 反擊又打唔掂姐

就講依兩場波
我已經唔知係防守戰術問題定班球員問題
無限次比人跑身後 解圍各式各樣嘅失誤

真正摩三

肯定未反面
但都睇得出木唔信摩佬
而且今季可能係摩佬最後一季
木都會擔心 依家賣走未來 遲d得返老將
下季下手點玩

好心唔好成日講埋啲咁既野

真係想比心機個班都無心上啦

不撚知所謂。

喇喇聲大敗換帥啦仆街

世界杯年係咁架啦
妹妹個啲番黎一樣有彈彈波睇

真心搞波買賣做得好？

有無人講下班友踢成點同fred點

如果淨係簽得一個
果個應該係toby

求揀啲人黎點評

比人屌打到咁 可以有咩表現

有，米嘈真係英甲料

Fred無咩波掂
P同T踢得幾好
山狗比人追住踢加無咩供應 不過miss咗一個chance
麥湯隱咗形
Hehe麻麻地 除咗輸球12碼都唔係好見到佢
米嘈垃圾
大米都係垃圾
李關幾穩陣

其他無咩留意

段文我google 完，得2個地方出現過
一個係叫Castael係Twitter 講
一個係呢到
係咪真架

咁死得啦買啲人又無用本身啲人又唔係勁仲有個濕9教練

過去兩年我地係咪睇緊同一隊波

Andreas Pereira reveals Manchester United manager Jose Mourinho has told him he will get his first team 'chance' this season

7月頭先咁講完
有冇可能咁快轉軚
反摩想咁樣製造風向

究竟係買閘，定買到中堅呢

呢樣我自膠
其實redcafe個post出左邊d係真 邊d係假
呢段假既
其他全部係佢講

佢不滿無買人俾佢 用一貫技倆向傳媒發炮
而家睇下木仔同班board點回應
兩者一定無反面
但各有盤算

Mourinho first in for his press conference.

"We started the game with a lot of players who will not be in our squad on August 9. This is not my squad, not even half, not even 30% of my squad. So don't look to this." #LFC #MUFC

另一方面，佢想表達啲人未歸隊咋喎

咁就視乎你點睇摩佬呢個人
點解好多人都覺得佢講野有骨？

因為佢由轟一到而家對傳媒都係咁
用media俾壓力高層

當然你真係可以當佢講野無其他意思
只係睇番佢track record
好多人都唔會咁諗

開季頭幾場輸左多樣野賴
8月： 球隊未完整 失分正常
9月-10月： 主力岩岩先返 狀態未返黎
11月：摩狗怒批世界盃用殘哂佢d人
12月： 摩狗表示爭冠機會已不大 會為前四努力

Cap單先

呢啲時候記者/假新聞出黎9Up幾句又可以搧風點火，睇花邊新聞仲好睇過隊西波

唔搶卡尼睇黎呢季都前4不保

調番轉
費sir唔鍾意同media打交道
佢甚至連續7年唔受BBC訪問
或者係佢最憎向公眾講自己球隊

摩就調番轉
所以真係視乎你點睇佢過往呢種做法

快撚啲死啦摩狗
靜係識對傳媒鳩噏

搶到我過去英國幫daddy吹爆都得呀

成績好踢得好睇咪由得佢廢噏

是旦搵個曼區手足

搶到幫木仔成季做打手

有無人到而家一場熱身賽都無睇過

就係呢個原因所以唔想球隊換帥,又要換過一批人

好威威

以前好多人會話摩連奴咁鍾意向傳媒9up
係想將焦點放係佢身上
幫球員減壓

唔知點解而家無人再講

摩狗把狗田收一收啦屌你老母
又唔係好成績

皇狗都搶唔到
仲講？

唔想半夜起身睇閪波激心啫

個陣好似唔會屌9自己d 球員

死摩狗又捉鬼未？

依家好似成日將個波射返比球員

有幾場都朝早10點幾

你場場都無睇 扮咩姐

米蘭嗰場叫做睇咗陣囉

點解P仔叫能量王

摩狗lan
卡膠教

華西件衫

早晨
木仔肯比違約金我未

格蘭納達

我番工剩係睇波唔洗Do

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

摩狗幾時換過哂班進攻教練
踢極都無form

你打完會唔會打冷震?

新曼區手足

唔知今季有無人著10號

B清又撚新會然

呢篇野睇一次笑一次

啊傾最後一日簽黎著10

#welcomebackwayne

費sir 唔接受bbc 訪問，係因為bbc 出過記錄片暗示
佢個仔利用費sir既影響力去做agent 搵錢。因為咁bbc 激嬲左費sir。而唔係費sir 唔鐘意用media 打交道。

中堅係唔係玻璃做 拜利 屎摩 洛河 一代
踢一場傷幾場

Plan B Matic都冇埋

係講緊費sir唔鍾意公開對media講內部野呀

鬼唔知佢鍾意用media同其他領隊互屌咩
撚狗咁撚肥賓tim

但公開屌球員都極少
當年Keane上唔記得bbc 定skysports
講費查 呢d球員好廢之後
費sir就同佢反左面

希望曼迷比d時間摩佬

又黎開無雙亂咬

上場記者會完左之後話簽兩個，今場完左之後得返一個，下場完左之後就原陣開季

其實戰術同體系老豆真係難辭其咎

人地哥佬同我地手牌差唔多都可以由2:0變3:2

人地班細既follow tiki taka戰術發揮得好好

其實轉會窗係咪過多幾日就完

或者咁講
高普, 費sir呢類領隊
會同media 玩mind game
但針對敵隊
自己隊既事內部解決
費sir最多就係趕你走就算

摩鍾意玩mind game
無論對自己隊定對敵隊
有時係好成功
例如轟一 國米 鍠初期佢公開屌敵隊玩mind game
型到個個叫佢老豆

但成績一差就反面
所以佢先係狂人

但而家又係無人再咁叫佢
以前摩連奴既魅力就係黎自佢咩都夠膽講果種「狂」人本色

而家唔知係咪成績無咁好
佢9up 唔再令人拜服

咁關連續7年唔受bbc訪問咩事 ?

呢到有啲人好鍾意打稻草人

反摩就一定扣去迷馬 迷馬就一定戇鳩 你一反摩就話咁你教邊個教 比撚理據又話你盲反 鳩撚過啲女人

我真係好撚懷疑呢班人有冇睇過摩佬啲閪波

咁就兩年

請基羅斯返來算啦....

係咪黑木打

呢樣野琴日有個巴打講得好好
同曼城冇得比既係
人地控傳既踢法唔係哥狗黎先開始
而係老早已經慢慢打造

椰子 敢帥 摩狗
三個都唔同玩法
之後炒摩佬既話隨時又黎砍掉重練
咁樣落去唔係辦法

基羅斯唔識搞政治

要繼續防守體系係咪要請干地

費sir係唔同media講內部野， 但你又講佢連續7年唔受BBC訪問做咩? 兩樣完全無關係既野黎。

三中堅 食得屎

記錯左咪自

其實兩邊都係 所以無咩好嘈

咪係 一言堂咁 冇野搵野黎嘈

屌你啊

新會撚...

黑木j文既出現 見證曼聯衰落
一切都係黑木既錯

曼城大搞有野心應該係新班主上場
去搶晒巴塞成條team黎開始
都幾大野心
相反曼

阿sir 突然走加埋阿gil走
真係成隊七足五六年

最錯係同你一齊做左曼dog

sor無落credit

垃圾摩狗快撚啲爛

其實當年daddy教轟打343水銀瀉地

點解now真係回哂塘

訓到而家先起身

黎到曼聯極撚保守 下下大巴

樂觀啲諗最多都係頂埋今季
四大雞胸既佢走硬

曼聯有頭4都唔會炒

轟後面有泰利 A.Cole 我地後面有大佬寧 肥梳

黑木條撚屌 j 邊個死邊個
快d 奶共 我想睇支爆

成班係到話摩同董事會唔岩
而家買人係一件好難既事
好多會都重組緊
你唔想用大錢比人搵笨就要慢慢黎
講真暴就抵撚死既
咁多年黎洗左好多唔應該洗既錢
摩佬肯黎汁已經好好
至少舊年係六年來聯賽最好成績
如果球員唔玩野 我覺得仲有希望既

不過摩佬好on9...好鐘意死追
追唔到就唔買second option

仲要睇多摩狗一季

呢幾年洗左幾億冤枉錢🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

當年幾時帶過轟打343

同意
所以我地晒左好多時間

摩佬未試過教長過3年
佢鐘意玩老將
又唔太信任新人
就算唔砍檔重練 到時跟佢買晒班老野
都一樣會收皮 重練

熱身賽都屌到咁
V92果陣熱身賽夠好未？

Bailly, 白LIN, Pogba, Lkk, Dalot, Fred 摩走左都仲有排踢

咁我都知
不過佢教曼聯之後有改變係事實
曼聯而家老既後生既一半一半算係咁

曼迷係咁架啦

好掛住朗隊

依家隊波>27歲 (唔計龍)
Smalling, Young, Valencia, Darmian, Rojo (兩個準備走)
Matic, Mata, Herrera, Fellani, Sanchez

點定義新人先？
而家有買左邊幾個老野？

我係覺得摩會幾硬頸
如果個球員佢先入為主覺得唔岩用、唔係佢體系就好難令佢改觀，唔關年齡事

轟有邊個教得多過3年 , 皇馬都係得Zidane

乜春啊冗仔
係人都知我係黨員了啊同志

洛賓、杜夫果期

攻力勁到仆街

柒完未，個時係撚打343

其實係呢度啲人先鍾意FF佢同董事局唔啱啫

今年其他big4(無留意熱刺唔知佢哋點)都收購倒唔錯嘅球員
反而我哋真係慢得好緊要 最重要嘅右翼兩閘都未仲未解決
時間真係淨返冇乜

轟一係433 ，451
Robben Drogba Duff
Lampard deco Makelele/Essein
a.cole Terry 卡話奴 費拉拿
————-Cech

後備有j.cole 基斯普
果時robben未打錯腳 同Duff雙翼齊飛
後期買左軍刀 波歷克
（盛傳兩個都係油王買完塞俾摩用
埋下轟一反面伏線）

其實曼聯真係欠堆帶得起隊波既老將
有幾多後生仔唔使人帶都會識踢波
由其逆境波 曼聯班後生真係唔識踢
妓已經係例子 到呢幾年爺爺都買唔少老將/當打返來穩住隊波喇
後防最穩個個拜利都係廿頭 前線直情得山狗馬達叫做有經驗 搞妹lkk亂舞死梗喇

摩佬無試過帶a高贏英超架

佢個時係用加拿斯

同埋佢贏英超個時個正選中場係Thiago,Lampard,Makelele

完全唔覺得獌聯依家個中場會差得過佢地

突發 收到風普巴可能返蛆記

開季齊腳再屌啦 可能到時有普巴說明書呢 宜家D一線球員都唔齊 都唔知屌咩

唔記得Thiago

錯就錯在朗隊走 廢老又走
搞到無大佬帶住班細踢波

隔左個上午，班迷摩又上番晒水

想要成績就好似鄰居咁每年洗大錢換幾個位
咁兩三年就執好個陣，都廢事講哥狗前已經係勁陣而今年又洗成億再補強
我曼依家摩三季半隊都未換到
前朝留底俾佢既人踢成點睇依度d人屌成點都知
就算炒摩下手接班就應該易d，因為有多3年時間既話d瘀血會換走8成

朗隊就算喇 成隊波唔妥佢咁
伊巴操返fit我覺得會有機借佢返來

Pogba IG 係更衣室開meeting果段speech
真心有leadership
好期待佢番到黎會係世界盃mode
定又眼神防守mode

邊有球員唔妥Rooney
佢走果時個個tribute to 佢
球迷就有

俾面佢姐
你睇佢傳親波唔係無人接就係死位先傳俾佢之後控甩 就覺得成隊玩緊佢咁

呢隊波冇時間比佢揀mode了
以前都可以打弱隊hea下
依家隊隊都惡啃
我哋又唔曉破密集

以前Rio, Vidic, Evra, Scholes, Carrick, Fletcher, Rooney, Vps, Giggs 又唔見話老

有時真係唔明點解好似失憶咁
莫耶斯上場炒哂費sir班底，9981斬，i don't know what to do to win，叫Rio Vidic跟積基卡學踢波，一年時間將曼所有根基鏟哂…變咗隊垃圾
V92就高壓管治，控傳控十世，遠射長直線Risky，窄名下場冇得踢，然後將所有真曼賤價賣哂，我睇咁多年波唯一會可以八點波瞓着嘅就係v92帶嘅曼

根本由摩佬着手衣隊曼殘缺不堪，係呀有高價panic buy嘅球星呀，但係係跟咩體系買呢？我曼搞成咁要追朔可以追到費sir突然退休，管理層冇合適咁搵人接手，相反利同鏝好就好在管理層搵嘅教練理念好相近，慢慢develop到一套系統
但我曼呢？近三代教練都行唔同嘅嘢，又點有套好嘅系統呢

唔係話摩佬教得好，但我真係見到佢慢慢咁將曼帶番正軌喎，he deserves the time. 宜家又炒又大變只怕將重建時間再延長，就睇埋衣季啦

似帶緊曼入死路多d

ching你走先

辛苦你啦巴打
尋日見你都頂好多野

今季食粥食飯 睇普巴
當然山狗都好重要

讀心神探

有邊個教練會用佢覺得唔啱用嘅人

你認真定係咩
條中場起碼分工清晰好多

其實要喺網路世界說服人又有乜可能有乜用，純粹得閒先9up幾句
大家都愛曼之人

Rip 師兄
希望摩狗會為你出返啖氣

Matic Pogba 仲唔夠清晰?

你了解下係球員問題定領隊問題先啦

費蘭尼都喺曼踢到第六年......
時間過得真係快

Pogba球王上身做太多

Let's see where they play, how they play, if they play

垃圾爆炸都踢到咁耐

想問迷摩們點解可以咁有心拎咁多解釋，出黎呃自己繼續迷落去

呢幾場唯一positive既野
係山狗其實幾fit
季初靠佢

所以唔明呢度啲人果種態度
咩都屌，球員教練管理層
有咩人係唔會俾呢度啲人屌？有嘅，冇得落場果啲球員囉

如果睇波睇到咁辛苦，不如唔睇算啦

未死得哂既
係進攻柒姐
上年都第二喇點解覺得好大問題
費sir退休之後名次係7-4-5-6-2
如果今季無頭三我就覺得摩佬要走
我唔係好信有邊個領隊帶上年隊曼可以有第二
哥狗帶都死喇
而家既曼真係唔係冠軍球隊來 最多叫爭標
成日話唔俾福馬踢 但如果費sir仲教緊我諗佢地上陣時間一樣都係咁上下 穩定性差 正選俾人守死唔識踢 點用
費sir都係得朗尼 c朗呢類天才先會場場出
點解摩佬咁做就有問題

摩連奴從未教一隊波超過三季
請佢唔係為即食唔通講長遠咩
到最後即食左d咩
屎就有得食
一句講哂今季最後機會唔得就躝

最攪笑係連一樣鍾意獌聯既人都屌
只接受到每件事一樣意見既人

福馬應該好似Welbeck, Nani咁

有前四 但唔俾錢佢洗咁
佢自己都會走

人人常歡笑

痴線 又係時候J朗隊

至少呢兩季之後我覺得差唔多級數
無進步仲要越來越覺得停濟不前
係有人覺得佢地game入面係-10就要現實出得多俾佢地升能力值

今季睇朗隊好過睇西波啦

Plan b黎架

仲有p仔 如果有得出既話

有頭髮既朗尼勁好多

好記得當年點買佢

最強應該是8號 有火 又爆又快 射控傳盤 全能咁濟

真
以前d遠射好j到

r8真係好撚勁

當年真心痴撚線

老老柒柒普巴踢曼聯個陣漫不經心係事實
咁個人態度係球員定領隊問題我就唔知你點睇
我自己就覺得普巴呢兩季擺明揀波踢

6:41嗰種入波好耐冇見了

佢講咁多高層唔買人個啲野做乜尻野姐

諗下自己點樣先啦 下下咁樣買人 不如摺埋青訓部啦

佢好鍾意用啲mentality好強既人

最好係個啲 懷才不遇 好多年無拎過冠軍 斷腳都要上陣既人 但仲咁樣諗真係過時啦 摩佬

睇曼城個場就知咩事啦

如果佢有C朗 7成刻苦 做gym 和控制飲食 應該可以同 美斯 C朗 爭一日長短

屌褔仔快撚啲借走cool down下好過
宜家啲英媒真係吹奏死啲英撚
之前有伊巴係度都見到褔仔做前鋒係有啲進步
宜家上哂腦

得一場勁

咁寄誠庸雙殺曼聯都值一億la

如果佢真係咁做 佢做左世一好耐啦

唔係撐摩狗
但係宜家隊波點俾青訓上
勁個批都係18歲或以下，個人發育都未發育完

又借d 依搵c朗反朗隊

歷史上有幾多個前鋒打到c朗咁15年高峰
2000 之後出黎既前鋒有幾多過有朗隊咁勁打到8年高峰?
唔通全世界前鋒都無刻苦做gym 和控制飲食

摩狗lan

最後兩三年真是恨鐵不成鋼 嫁感覺 有心無力

到朗隊正式退役就上神枱㗎啦

P仔真係好撚好J
青訓出身 靚仔 成個人企出黎好撚charm
講實力就唔係勁架喇 要搶正選都難
但留喺度輪換下都絕對一流
希望黎緊一季有多d機會睇佢
同埋希望摩狗將佢推前返一格
打防中真係唔係幾啱佢

老老豆豆，今年呢隊垃圾有前四已經要還神

個個都要用埋條老命嚟踢

朗尼係真係好撚勁
但跳兩次舞真係扣撚哂印象分

咁先帶得起士氣嘛
老既唔郁 後生唔識踢 點贏

我覺得佢個種勁係好用過牙朗同小花
workrate高，又撞得又跑得

最緊要有火 屌7球證

講到咁好J
其實踩緊佢

我J佢型多過J佢踢波

木仔有deal塞住摩佬個未

屌你433比你講到343

真正嘅曼聯

雲佬呢D 先係支點
控傳走位都高質, 唔係淨係禁區王ONLY

頭寒了

DADDY又發炮轟木仔，比左張5人list佢淨係簽得兩個

有無對查爾頓
Rooney 爆入禁區俾雲佬轉身掛射衝網頂果球

"Do you want him to be very happy with the players he has around him? We are not playing here to improve the team or our dynamic or routines. We are playing here just to try to survive and to have some not-very-ugly results," he told reporters during a fiery press conference.

"Alexis is the only attacking player we have. We don't have wingers, we don't have strikers. He's the only one who is here, and the poor man is there trying his best, with the frustration of somebody that wants more.

"Against Milan he played fantastically well, and he did his best here. I don't think you are right to say he is not happy. If he is not happy he is not ready to play two consecutive matches of 90 minutes and 85 minutes working the way he worked.

"For me, these guys are phenomenal in terms of attitude and respect for the club. Really pleased with them."

雲佬4:58果野真係世界級

都唔知點解香港啲球迷會將佢同小豆大恩當同一類

雲佬真係可遇不可求
宜家市面上想搵個雲佬級既中峰都冇
可惜，佢係度果5年曼聯歐戰都打得唔好

其實摩佬上任後想清好多人 不過又唔想咁強硬 一黎就叫你即走
佢等你自己話走 咪搞到依家都仲清緊囉
去到岩岩先走埋BLIND咋 如果唔係華西傷既 達米安都應該走左

大家覺得摩佬仲有咩人想清呢
至少我覺得shaw p仔 文沙 佢一定想清走 根本唔想用
rojo 傷多過踢 都似放棄佢
smalling jones 都係英人 叫仲有留低既原因 但放都無所謂咁
馬仔 有得放 換到資金/佢想要既人 都放得

呢到加埋都有5,6個位仲未清完啦
咁清完 當佢買返3,4個返黎 (新既左閘 中堅 右翼 )踢返young mata 落去後備陣容
可能成隊波打出黎已經唔同哂
lukaku
山齊士 新右翼
普巴 fred
馬迪
新左閘 新中堅 拜利 華西
迪基亞
其他打後備啦

想知仲有邊個
契仔安應該佔一個
Toby
剩返

Bale

All in harry kane 啦，就算拎馬仔加錢換都值，還掂摩佬都唔識用
死擺lkk 係中鋒就一定無運行
下年又盞係睇佢原地頂空氣，控波控到9條街咁遠
踢右翼去恰d 細粒閘，衝頂就最好，本身又快
原本買得番c7就最好

如果要契仔安，應該唔會再要bale,邊路塞晒車
會唔會後備前鋒

其實係咪應該整個技術總監呢？
我以前都覺得會同領隊內鬥
但經過椰子V92摩佬，個個唔同風格，轉領隊又要大換血，哂錢哂時間又踢得差
因為一隊風格成日轉，青訓系統呢啲長期項目更加唔知點發展，啲細路都唔知練9斬定9猜好
反而有技術總監控制住隊波嘅風格，好似巴塞拜仁咁，點換領隊都唔會大幅改變球隊風格，先可以長遠持續地成為班霸，訓練出嚟嘅青訓先真正適合一隊使用

根本所有v92 買番黎嘅人都唔啱佢用/佢唔鐘意用咁濟
搞到而家v92 個兩年轉會白買哂時間哂錢

唔駛 ff 轉會完左好耐

迪馬應該好啱摩狗
不過條撚屌走得快啫

P佢應該會用 上年自己想外借
好彩V92個班清都收得番啲錢

普巴番到黎曼點會做得番世盃mode 個個
都無人肯走位俾空間佢俾波
個個都係番轉頭問佢拎波，一係lkk 就走埋d 死位，俾到都無用
真心佢番而家呢隊祖記嘅話一定屈爆機

冇人走位一件事
但普巴係曼聯擺明揀波踢

進攻真係有時唔關佢事
講緊防守態度
條友上季眼神防守幾嚴重唔洗講
世界盃前仲用緊messi散步同自己比
'NO ONE SHOUTS AT MESSI FOR WALKING' - POGBA HITS BACK AT STYLE CRITICS

You're not going to criticise Messi when he walks on the park. If he scores three goals are you going to say: 'Ah but he's walking on the pitch?' No. You can't tell me how to play.

“If I'm here today, it's as I am. No one has told me how I must behave. That's my football, that's all.

但世界盃佢係另一回事
番到黎會唔會又散步mode呢

佢似係個d 你愈叫我守，我就偏唔守個類
世界盃每場賽事個重要性先令到佢自動自覺肯去守，同埋睇落迪金斯都壓得住佢，對比利時守撚死俾爆炸頭d 高波，貼撚住哂黎守搞到馬天尼斯做傻仔換走爆炸
不過番到黎佢真係理得你摩佬死

英超咁多場
場場落力防守做撚死人咩

唔好窒
浪費半季好過一季

就算炒，市場上仲請到邊個有料嘅黎教？
安76? 施丹？

講到你all in 熱狗就肯放咁
英人icon+隊長 岩岩續六年約
人地會戇居到你搵搵馬當籌碼地就肯同你換咩

人地要走 梗係去皇狗 啦
就算比你買到 都用唔掂啦 都沒人出波 供應又少
最大問題是 兩邊翼和閂出波

如果大家係領隊 會點做令普巴場場賣命盡力踢
呢個應該係終極難題
依家隊波己經推到佢做球隊大佬 唔同佢係祖記/國家隊既情況

又比反摩屌嫁喇

A: 林鄭係差 但佢落台搵邊個頂？
B: 唔理三七廿一 做得差就落台啦 再算

祖記佢平時半力都夠做
英超唔得

我覺得要聯賽唔好太快比鏝帶開
上年聯賽比你都無心機踢啦 Keep住都最多第二
反而歐聯係戰術失誤 唔怪得一個半個球員

木仔會半季就炒咩

仲當熱狗係以前放貝碧同卡膠俾你個年代既熱狗咩
買一年約既toby都難撚到乜咁
仲想話買人地icon
ff都有個限度

買到toby我改姓摩

依家仲係14-5年前有個英人icon 一出黎,曼一出手就買到既年代咩

佢真係有心踢
佢唔係hea踢
服佢

香港特首叫獵頭公司搵啦😄👌🏻
唔係支那人就得了

我地買過啲咩英人icon

朗隊

28m Rooney
30m Rio
試過bid Gerrard

一入黎咁多反摩

齊腳踢成咁再算啦

不過木仔唔買人真係太on9
摩佬出聲幾次都無action 無done deal

認真齊腳你expect摩佬踢到啲咩出嚟

木仔買左幾多玩具俾摩加舞 佢自己舞唔掂又不斷lur新玩具

依家大家講定對摩狗今季有咩要求啦
等我季尾捉鳩你班撚屌前言不搭後語

哥狗係咁買人鏝青訓又出左幾多個？屌摩佬係咁樣盲屌嘅話就摺埋收皮啦屌，上麥湯又話用垃圾，話能量王冇位打正選又或唔用青訓，痴撚線

今個轉會窗木狗責任大過摩佬啦，一個牙Fred一個後生仔一個第三龍門，唔講以為上年我地拎左英超歐聯所以唔駛點執個陣

前四收貨，有隻杯仔固之言係好，無都無辦法，同埋唔好趕走未來馬，完

無錯，濕鳩曼正式宣佈痢化

未來馬

即係岩岩果季

大家期待下木仔簽星啦

Difference between Man Utd and Man City: watched City’s kids on Wednesday, had Guardiola’s stamp all over them, a pleasure to watch & a proper identity. Can someone honestly describe how Mourinho’s team operate? That was 90 minutes of nothingness

仲想諗衝冠？呢家咁睇有前四都還得神落啦，人地痢今季個個位都即插即用，車又換個主攻教頭，鏝就唔洗講上年都攻得咁順今年只會更順，我地連攻嘅form都無，下下鳩斬入禁區屈頭鎚？你知我知摩佬知，就係解決唔倒可以點？

猁最大問題都係破唔到大巴
又冇針對性買人
睇下開季打成點先啦

deserves the time
笑到仆街

吓，佢地隻基達同沙基利好似破密集都幾好，仲針對性咁解決左籠門問題 佢地今個窗唔止補強，直頭升左兩三個level

木狗都知，所以買人都費鳩事，買條老鼠班都係掉埋一煲水煮熟

我要求佢今季之後躝

原來仲有傻閪迷緊摩
係智障定反曼?

唔知鄰居會買邊個頂費拿甸奴，無理由淨係簽一個

馬迪耽誤晒手術後養傷既時間
黎到美國先開始 開league又少個人踢

冇追新聞想問佢地買左邊個？
Jorginho係曼城定車狗買左

車

俾軌搶咗

無人信你

今朝仲有張金章安

5人list
Toby
契仔安
波圖條友
Fred
爛牙佬

簽左其中兩個
係咪咁

又改圖

如果摩狗要躝 木狗都一齊躝啦
唔好再搞簽人啦 年年搞撚到一穫泡

不過哥帥都係時候玩改造
3331, lahm打防中

老實講，真係唔認同木狗買人攪得差

親愛的摩：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

應該係
中堅：Toby kou Maguire
前鋒：bale 爛牙 William

開心嘅係今次輸波戰犯剩係搵摩佬

我估係
安
Toby
Sandro
Fred
中鋒→簽唔到變續爆炸

Dalot純粹投資後生仔

你話拜超就話姐
宜家猁同軌都個勢上緊嚟

痴撚線連木都反？

前鋒 lkk 廢老
翼 山狗 mk
中場普巴 馬迪 Fred
中堅 連迪路夫 拜利 波圖仔

前中後幫你買哂返黎仲話佢唔掂

仲要搞到曼聯條數靚一靚
不過transfer window閂前都係唔可以讚

Mourinho informed the board months ago that he wanted reinforcements in central defence, right wing, midfield, full-backs and cover up front #mulive [duncan castles]

Board：教好呢班人啦屌

Harry Maguire is not Mourinho’s first choice for central defence #mulive [duncan castles]

Toby嘛

成班負面到痴晒線
熱身賽輸都咁大反應
隊波有幾多個正選係到？
熱身賽贏曬就好有希望？
唔用青訓都講得出？
鄰居出左幾多個青訓？
要屌木反摩睇埋個轉會先啦

有啲嘢係上兩季積落嚟

集火屌開果d馬梳又冇出
前線山狗馬達都打得算ok
但都係0攻勢生波3腳都猜唔到
仲有咩可以賴

Is Robert Lewandowski heading to #MUFC? If he is, the papers say his wages will be in the region of £505,000 per week!
It's the gossip!

bbc.in/2NOzAi3

Sth special

on9

反摩：死摩狗想攬住左羊右華 屎波過世

發覺報紙佬都幾易做 曼聯除messi有邊個未傳

狂9up證明真係冇deal

求其寫就有稿費

呢句真
中後成堆青訓
馬達hehe拜利有免死金牌
唯一可屌既山狗又踢得比較好
其實平時屌開但又好懷念既正選又未歸隊
唯有屌曬死摩狗

踢完wc唔係話留係拜咩

Bbc gossip 都係9 up

wc零入球搵狗要咩

講緊無form唔知踢緊咩呀

伊巴講得都似係佢自己 冬天外借回歸

留喺美職養生好過啦

佢呢種人唔會咁易滿足，個勢會似踢到40，冬天黎跟下操玩下都冇壞ge

懷念朗隊

仲有人迷摩
真係睇唔透
你話人腳唔係佢心水
喂阿哥
接手之前已經知道㗎啦

曼聯周六在國冠盃以1:4大敗予利宿敵利物浦，領隊摩連奴賽後質疑陣中前鋒安東尼馬迪爾為何在兒子出生後仍未到美國歸隊，疑似對這名法國球星感到不滿。

上周三，馬迪爾由洛杉磯飛返巴黎，陪伴即將分娩的女友Melanie，到了上周四，馬迪爾在個人Instagram上載了一張拍攝BB雙腿的照片，並透露兒子已經出生而且身體健康，摩連奴則預期，馬迪爾的兒子出生後沒有問題的話應該立即歸隊。

摩佬對《MUTV》表示︰「他（馬迪爾）的孩子出生了，漂亮的男孩，很健康，感謝主。他應該在這裡，但他不是。現在我們將要對皇家馬德里，再之後還有拜仁慕尼黑，而那是我們的開始。」

呢單野真係on9到極點
友賽姐 陪下個啱啱出生既B都唔撚比
摩狗個腦真係忽撚咗

fb班迷摩又話友誼波咁認真做咩啫嘅

睇見fb班迷摩 真係好嘔心

原來fred尋晚有出到 睇佢個人精華好似水水地

如果係既
老豆真心係解決問題
但木撚....

仲有香討班迷摩

兩邊都比迷摩主導，得番lee到係清泉

勁就唔會平啦

網絡孤島連登

迷摩話你知佢要時間

都50m架

香港咁撚奴隸式都有侍產假啦

臨開季前 買到中堅 右翼就好
左閘預左用死羊 間中俾梳出下

我地宜家堆中場放出去都四五十m 啦

咩市場啊
普巴 講緊200m啊
如果真心放 都應該有一兩隊狗衝

咁又係 成日仲停留起30-40m 已經係天價 而家買個19 都講緊40-50m

Macon 40M 邊爐55M炸wo

沙基利好似13m
恨唔到架
有d 領隊永遠係咁勁

有降班條款就唔好計啦

當年老泥都係30m 已經係天價

我曼買自動加多二千萬磅

我覺得係馬仔去之前話：我9月先返bye

認真沙狗踢順境波係好勁

但講真，都已經出左世，自己又唔係踢得好又成日話打得小無機會，而家機會係無前又唔快d歸隊

木仔擺明想架空佢

上年已經睇到木狗成個師奶咁慳埋d婆仔數啦

見佢上年買比列錫單野都知

我覺得陪女朋友生仔無問題，但係你間球會無人用個陣你miss哂啲友賽(無記錯得返兩場)，之後就開季嘅話...

佢地買人都唔針對性咁我地呢
佢地邊個位弱就補邊個位 你有冇睇波架巴打

你覺得齊哂人都會踢得好好/踢得好悅目？
都睇左摩狗兩季啦出年踢法咪又係一樣

如果下場波佢都無返黎或者上場，我諗佢真係會被放棄

猁狗今年買人買得好撚好就真
佢地板櫈深度一直好有問題
你諗下舊年高狗有邊場唔係比人屌佢儲印花

good taste

愛記爆完, DC又爆

當年V92入雙舒迪馬梳全部都買得好嫁
到最後呢？

Rooney is red

最失望都係舒拉達連

如果開季隊波仲踢成咁，摩佬未到聖誕就比人抄

人地猁都係後備料屌打你

佢出場機會 相對較少 本身對佢期望都幾大

可能熱身賽踢得幾好
番到英超都無機會呢
唔好唔記得山狗黎之後發生咩事

木條柒頭banker 出身。識柒買人。俾行內人當水魚

買返黎 全部都唔識用 都唔識發揮到極致

舒拉達連

咁又點肯定高普識用呢
開季睇定d先啦 但我個人從來無當過柒猁係威脅
拎到一次英超先出嚟柒啦

木係磨心黎咋
無話事權架
你屌佢買唔到人做咩
對上兩季已經見到佢有能力買人啦

英超都有一個月到佢可以踢正選啦(如果表現好嘅話)
你如果真的踢到phenomenal嘅話(唔知中文點譯)，突然又坐後備，摩狗實俾人屌

下年真係希望鏝繼續壓住猁
唔撚想猁拎英超

唉獌狗真係好柒

今日唔叫春？

p仔啲出波打中場中真係好浪費 右翼啱哂佢

好想知英超球隊會唔會研究到鄰居有咩弱點

朝早叫左了

咪俾猁食住

打聯賽最緊要真係對尾果隊要接近全勝
就會有冠軍
破大巴呢樣野鏝 哥狗太屈機

好似曼咁 主場俾人和兩三場已經玩完

其實哥狗個套打聯賽真係無乜缺點

垃圾獌 垃圾獌 柒到彈起

跳左樓，有咩燒紙

phenomenal應該類似remarkable 摩狗記召訪問專用詞

8月幾正式完轉會窗？

迷摩真係寧舍智障
佢以為利狗仲係5年前果隊

一早完左 唔會買架啦

馬仔： hi 老婆，生完啦？ bye 我又飛啦
摩：good job well done

魔性盡現

猁狗下季柒唔柒就唔敢講, 不過佢地真係睇住弱點補人
龍鳩鳩下就買龍
鋒線無後備就買沙基利, 我地爭右翼無聲氣
上季買VVD, 連懦夫雲都成材, 再望下自己班中堅都係危危下咁

而家隊波出哂問題
我地依一刻有邊樣野可以同利狗抗衡
唔好再J歷史啦

馬仔應該快D返去啦
之前兩場都一般, 難得有機會仲唔爭取下

根本利狗嘅對手從來只得自己
今年佢地涯過左快車 冇咩人傷嘅話睇怕可以行到最後直路同鄰居爭

係 曼城唔驚拆大巴
係驚啲爛仔餓狗搶屎癲狗mode嘅迫搶

生仔咁大件事 陪多一兩日 都好正常啦 香港都有侍產假啦

有件VVD帶住爭好遠
望下我地堆中堅有邊個可以指揮防線, 唔買人就要等白LIN成才

馬仔心都淡尻埋 而且仲一定好撚嬲摩
要不是摩 馬仔應該係入到法國隊
佢都疊埋心水走

隻懦夫狗睇住由超級炸彈踢到世界一線中堅咁撚樣
我地果班中堅仲係鳩下鳩下 想死

本身個位已經危危地, 趁LKK福LIN仲未返就搏下爭正選啦

如果vvd係踢曼我諗我地個心會定好多
因為真係好領袖feel

我地堆中堅一係就太後生, 老啲果件就廢既
有個有經驗帶住踢高幾班波, 所以摩佬點解死追toby

你仲未明 佢都唔care有冇正選
因為佢都疊埋心水走

佢唔識諗姐, hea就有得走咩
而家唔會再賤賣, 我又唔覺有隊用高價買
仲有球會option可以續多年

我寧願死等死追toby都好過鳩買一堆人返黎

有拜超踢 點解要過黎依邊踢西波

60~70m既就俾啦, 如果熱狗肯放俾英超隊
起碼搞返條防線先
右翼買唔到既就搵而家果d頂住先

如果叫佢守文尼依啲實仆硬街
半打都唔夠輸

一黎世界杯閪
二黎拜狗搵佢做拿姆班，主力更加唔會賣
不如ff梅利亞仲好

我莊

仲有一場對賤種+拜狗
睇黎今季熱身賽不勝

60-70m如果帶到隊波成條後防線真係比得過
Vvd真係人板

其實反正筆錢唔係我地比
我覺得轉會費都唔係最大問題
反而個薪酬架構真係害撚死人
個個都無心機踢咁
郁啲又叫加人工
就算巴黎 曼城咁有錢 人工方面都會有一定控制

馬迪做手術, 照睇p仔應該留隊

買佢頂1~2年, 到時等b仔白lin變大佬啦

中堅踢到30幾都得

拍住勁人成長會快好多
當年阿妹留隊應該變聰明仔

無傷都起碼都四五年喇
中堅34 35都仲踢得
其實到時屎波 鍾斯個班先30踢中堅先叫岩岩熟
根本問題係熱狗唔肯放

屎波今年29啦

耶利美拿都照殺呀
世盃d角球

頂鬼頂馬

真係無為意佢咁老 以為佢同鍾斯差唔多
咁佢真心要賣喇呢個年紀仲係踢成咁

toby要買啦 60m咪60m
熱狗上季買果件sanchez都42m啦

疤簽左喇

去左拖肥啦

自膠 未firm

Yerry Mina喎, 疤狗1月先簽
幾時去拖肥架?

一黎自律性唔夠
二黎次次都係世界盃年傷完死頂上去踢，無乜點樣做好休養，慢慢殘

其實會唔會借走
事關佢地好似無中堅，計埋佢都係得四個

haha jones同smalling今時今日仲有人支持真係奇蹟黎

後備當儲英人是撚但
正選不了

簽麥佳呀plz

博條撚咩 踢到拎每月最佳 轉頭空降個廢佬霸左你正選位。盃賽都唔輪換 聯賽多數垃圾時間出
如果下半季keep 有正選 有表現 點會落選世界盃

Man United consider late move for Barcelona defender Mina as an alternative to £65m Maguire as Leicester play hardball

我都係睇呢個
好似疤簽左arthur 唔夠eu位迫住放

又唔係咁講, 就算唔搏正選, 為自己想轉會都要搏架
唔通hea住踢又走到咩

放撚咗保連奴啦

Everton are on the verge of signing Yerry Mina from Barcelona after making a £27 million ($35m) offer, Goal understands.

根本條友心態就差，佢而家同某d馬迷一樣，有咩事都係因為阿邊個邊個，從來都唔諗下自己有咩問題

福仔都係踢得差，但係起碼佢都會覺得自己未夠好，會自己加操，後備落場都唔會hea下hea下咁

又唔記得係邊個完封夏神

典型英格蘭中下游中堅 頂上功夫了得但速度慢靈活度低
喺弱隊打低防線齋清波就有用 去強隊踢高防線等出醜

中堅黎講
條友腳下功夫算係咁

馬仔係咪返左巴黎？會唔會用馬仔+1億換包皮

堂堂我曼, 一係買D二,三線賣剩蔗, 一係就幫人換廢老
永遠冇D新星, 妖人, 錢又洗左, 用一季又變水貨

入左馬甘呀嘛

Ching係咪唔記得咗摩狗最鍾意打低位防守

係喎

啱啱一睇，佢埋follow埋鄰居，自己間球會

depay算唔算妖人

daddy快簽多仔美國佬

好似古天樂空左eu位出黎

今次明顯係木撚既錯啦，摩佬幾個月前比晒list，都可以冇進度

如果而家有個8號朗嘅話就好

話買就買咩
70m買個30張金章
D錢你比呀？
值唔值得比先
落街買個nike袋收你LV價錢你咪照磅水囉

3張*

淨係拎金章黎講，咁Toby呢？Sandro呢？Perisic呢？
咁撚多個人都可以一個都簽唔到唔係佢問題係邊個問題？

有70m買金章，唔試下報價malcom，真心諗唔明

真係值得屌嘅咪得perisic。。。

Toby同Sandro會唔值 ？

toby唔係剩返一年約？真係值50m？

兩年
Toby踢慣踢熟英超，係英超除左VVD我數唔到幾多個有佢咁穩陣

值唔值見仁見智姐 上年夠大把人話Perisic唔值

所以咪dum春

我認錯先

屌你木狗 一係你就晨早炒撚左摩狗
你又唔係炒 又唔知你條撚樣有無返工
而家得返一個月左右 搞到唔拖唔水
一係你就快手買人
唔係又要捱成季 跟著又重建
到底你想點?

其實得返10日簽人

人地又唔係一定老馮放比你既

真係簽利雲，聽日confirm

每日一問，木仔有鵰未

你user name無改錯

邊有一個月咁多

今季一定好撚差
無眼睇了

Spanish outlet SPORT are reporting a €100m offer from Real Madrid for Willian and Courtois. #CFC

皇巴都傳買Willian 有冇覺得自己唔識波

仲有十日

報紙佬傳都好信
報紙佬打2句又一篇新聞幾撚好做
報紙佬日撚日都寫摩狗啲出位言論 你估有幾多句真係出至摩狗把口 20篇有10篇老吹6篇扭曲咁上下喇我估
我反摩都咁話

摩佬：車仔防守幾好
報紙：車路士係防守球隊
球迷：屌你老母話我地泊大巴 自己咪又係

咁早就叫？

垃圾

呢隊西波買咩世界級前鋒都係死，全部9斬入禁區你自由發揮

有鳩斬己經算好 最多禁區頂 cut大位 傳失比人打反擊

西足38場既LVG式傳控忘了嗎？

LVG 時代 西時間 同對中下游 一定唔看

敢帥連續n場主場上半場0入球

前世做錯咩會撐依隊西波曼
阿sir 返黎做yes man 都勁撚過摩狗都撚樣啦

雲佬後生十年嘅話應該有得救

班迷摩真係好好笑

諗起之前足總杯決賽，高就企晒出面斬波，矮ge入晒去爭頂 d戰術真係

始終有信心會簽多1-2個

一個成30歲，仲要力架，真係唔信賤種會睇中佢
人地又bale,阿辛斯奧，easygo

冇乜可能啦
100m歐大約88m gbp
唔信咁少錢可以打包2件

點會唔記得v92 d西波,
依家踢落種西都所差無幾

摩佬死未

屌你摩狗話晒都叫名帥呀
熱身賽輸都驚成咁 周圍叫春叫人早歸隊
睇黎真係好撚驚比人炒wo

再次第三季敗走應該以後都幾難有豪門搵佢
1. 戰術同時代脫節
2. 要大量資金同話事權
3. 固執
梗係唔想衰啦

人地而家轉行年輕化，要件30歲力架把撚，又唔係冇人佢地

轉會得返10日,摩佬又不斷嘈

木仔高層果面又唔多有反應咁

摩狗鳩up完後 呢幾日傳得最勁喎
金章安同toby兩個講到done deal咁
點都起碼黎一個既

‪Manchester United's official account posted this and then deleted the tweet. 👀 #MUFC ‬

4個鐘前見到

剩返10日
得1個done deal
Manchester United confirms Martial will leave the club

達洛特熱身賽有冇上過場踢成點？？？

馬仔真係走得

咁恐怖

轟唔放比皇巴但放比我曼
一定有景轟

我都覺得最少應該有一件
呢幾季都洗過億, 無理由今季先黎關水喉

我咪叫Willian囉

水貨

Twitter有講係fake

其實最撚廢就係佢，換都換佢先

講真，即食一定金章>馬撚，只不過係就30歲唔撚抵

Berbatov has now urged Jose Mourinho to keep hold of Martial as he looks to build a side capable of overhauling Premier League champions City.

"Anthony Martial needs to stay at Old Trafford, we used to play at Monaco together so I know how he plays," said Berbatov.

"The board and the coach need to get together; he's not even close to reaching his full potential and United is the best for him.

"He needs to be patient, wait for his chance to play because he's an unbelievable footballer.

"I hope Jose Mourinho gives him more playing time because he's one of the best young players in Europe."

普巴係未走

比我都心灰，做完AGENT P周圍拉左客翻黎木仔唔肯比錢找數

迷摩同反曼好似差唔多

明明總會有野死撐

金章安成世人入波未試過多過馬仔
雙雙都未試過

馬第一季已經15g
上季都有9g 5-6assist?

進攻數據柒頭安無一季比得上馬仔

木仔算係咁啦
v92, 摩狗要求既球員都有辦法搞到返來

你話又簽個進攻球員番黎防守
我無野講
本身已經唔識攻
仲買個得個跑字 workrate高
又係唔識攻既垃圾翼番黎
到時佢同華西一齊係右邊時間停頓 深情對望唔方唔好睇

算啦呢度個個都覺得馬係球王級，young talent，未被發掘，遇人不淑咁款

全世界得曼聯會J進攻球員防守能力高
買進攻球員係J防守數據

自從費sir走左
買d人冇乜邊幾個係打出水準

DADDY除左第一年外，到應家都係起碼走一半數，就算季中簽山狗都係因為有MK筆轉會費去做對沖。

過5千萬DEAL每年都係1單起兩單止。5千萬呢個價今時今日先叫買到個星翻黎。

你睇真d我講咩先
柒頭安打左咁多年
even係烏超 都未試過有一季入波多過雙位數
佢點樣好過馬仔

除非你又J進攻球員防守勁

木仔DADDY時化D轉會，除左第一年外，到依家都係起碼走一半數，就算上季中簽山狗都係因為有MK筆轉會費去做對沖。

過5千萬DEAL每年都係1單起兩單止。5千萬呢個價今時今日先叫買到個星翻黎。

改翻

J髮型
爆安chong

錯，係迷摩先會

買柒頭安既推番華西打翼無咁嬲
效果一撚樣

全能到仆街防守勁
普巴條仆街唔撚防守
渣古防守垃圾級

very true

樓上話佢買到好多人果d反省下

換轉第二個買手，可能三冠王都有得做

其實你要係呢季即時追到同鏝個差距，就一定要買即食補弱點去搏。

唔係的話唔該預未來幾年都係前四就算。

根本係轉會問題近10年曼聯都係輸左比曼城。

球員心態由v92開始已經追近妓隊..有糧出有前4=收貨

都唔會買韋利安

真心唔知撐木既人係咩心態

感覺仲大鑊過阿妓撐高安基

突破 無球走動 團隊意識 死球 速度
依d唔係睇入波助攻數睇得出

一睇就知你識波過鍠同疤嘅Scout 兩隊都追緊佢

摩頭兩季除左 perisic 之外,仲有邊個係因為唔肯比多D而買唔到???

唔計佢聯賽...淨係世盃都踢到成pat屎咁買嗰個都on9㗎喇 (跟住breaking news)

你都on撚9
無木你撚有咁多錢買人

仲有木無話事權架on9
個Board批既 個board唔批既
佢咪咩都無得做

轟個女人ceo就真係有實權

好呀
就70m 買個30歲番黎
再J佢workrate高 防守勁啦

無話事權，但係買lee grant
你唔係想講lee grant會係摩佬既top target掛。。。

第3/4龍嚟求其買條有經驗老柴就得喇

自己睇
每一年金章安Atk score都贏馬仔
反而防守馬仔重高分

得返10日簽咋

我講嗰幾樣你剩係講Workrate

William workrate高 呢d優點
係疤其實真係有用 佢唔洗做組織
做突破果粒箭頭 跑埋messi果份

黎到曼 本身已經唔識攻
靠佢做組織 要佢creative
你笑唔笑呀

邊個話要靠佢做組織
咁阿妹山狗Lin馬達賣得啦

fax機壞咗成個月無人嚟整

得bale同華xxx之外都無翼鋒

摩佬個PLAN我諗直至上季之前都好獲得班BOARD支持
就係入哂一班有咁即食得咁即食既球員, 話知佢30歲, 幫到隊波就入
目的好簡單, 短期內衝冠, 拎到冠軍就有SPONSOR就搵到錢, 到時先再慢慢解決老化問題

不過就上季光頭佬證明左年輕化球隊都可以有冠, 就令到班BOARD對摩狗呢招有異議
今季收哂水喉
不過都已經洗濕左個頭, 依家兩頭唔到岸, 你唔比錢摩狗行佢個PLAN, 無冠就令到之前收購浪費 (主要係山狗, 馬迪)
比左錢, (入埋 TOBY, 金章), 有冠就話值姐, 無主要錦標既話, 對隊波傷害又好大, 唔洗3年又要開始比大錢換血
我係BOARD都好撚難做, 講到尾摩狗拉哂成隊曼陪佢行條仆街會大喊既路

總之金章安隊隊都啱 剩係獌唔買得 因為有馬仔
直接咁講未得囉迷馬

而家成隊已經唔識攻
再埋個唔識攻既番黎
你可以話William進攻好勁架

唔洗拉馬仔黎講
賣馬無所謂 唔好簽柒頭安就得

70m 30歲
真係簽得過

toby OK
金章真係不了，要6、70M的話

"光頭佬證明左年輕化球隊都可以有冠"

唔撚睇埋人地買左幾多野駛左幾多錢？
淨係後防都三億

你要贏同市，仲要奪冠，作為全球數一數二最搵到錢既球隊，根本最無資格慳既就係我地

其實佢要買金章冇問題，有靚價放馬都可以
問題千其唔好咁樣直接交換幫人換血

唔識攻唔一定係爭Creativity嫁大師
而家成隊獌無人肯跑上跑落拉空位
個個都等波用拎波自己去
金章安完美解決依個問題喎

睇佢點打，中場個三個就膽黎
前面就阿辛，bale, easygo ,3揀2去支援賓斯馬
不過賤種買世三買咁耐都買唔到

無人肯跑淨係關球員事 ?
戰術呢？ 球隊mindset呢？
要跑Lin都夠做啦

最重要係
70m 買個30歲既翼番黎
我真心想問點支持得落

如果要解決依個問題
有無更平更Promising嘅方案先？
多仔個美國仔都要70M啦 又買多個後生仔做乜鳩
華西推返上右翼重on9 五年前就得 而家步頭慢晒啦點做

唔使諗到木仔同個board 咁有 football vision

可能只係使左兩季錢,摩佬歐聯出局同人講,人地隊西維爾有唔少可以踢曼正選
咁樣仲買黎做咩

係都搵人支援bale啦

不過而家個board擺明肯出咁多錢買人
你繼續支持70m 柒頭安啦

唔好講咁遠近近哋巴西出局嗰場半場就俾人換咗出嚟點解決問題

屌摩佬戰術差、唔識教進攻、同啲後生球員關係差都ok，但今季轉會差點都屌撚左木狗同班board先

摩佬屌board同木狗唔買人起碼係因為佢想爭冠想贏哥狗所以想買人補強，木狗第一清人不力，第二佢同班board發覺有歐聯踢就夠拎唔拎冠其實唔太重要，加上睇到鏝上年壓倒性咁贏英超所以放軟手腳唔買人先最唔可以接受。

成日話我地同鏝一樣駛得差唔多錢所以唔屌得木狗簡直痴線，人地鏝唔止係最近十年駛大錢咁簡單，人地真係成個board有雄心要成為全球最佳球隊之一，十年黎揀教練、戰術打法、買人全面配合先覺得人地好似駛得值。

我地後費sir時代奠那欺破壞基礎、on92買嘅人一半以上係水貨，摩佬過去兩季買人先算對板，成績都叫後費sir時代最佳，今年都仲想挑戰鏝反而畀人屌到不如木狗同格拉沙，痴撚線。咪撚屈咩迷摩反摩，直至而家就咁睇今年轉會窗點都屌撚左木狗先，除左牙Fred其餘兩個都唔係即戰力黎，咁係一隊想爭冠嘅球隊？

拎果70M去簽皇巴拜D教練啦屌

其實個U18教練上嚟應該真係有教進攻，但係就同摩狗啲防守閪戰術磨合緊
因為我見啲球員都有提到佢

仲想同隔離比?
唔好理人地用幾多錢 (事實就唔係多你獌好多), 但人地成功左呀, 仲年輕化埋鋒線、後防
就無資格攻擊光頭佬就係我地就岩聽

如果今年都重係無冠 我支持炒咗摩佬
但依一刻未炒佢 搵啱佢嘅球員係最佳選擇
至於錢嘅問題 如果我拎70M出嚟係解決到個問題 一定唔會多 你有無其他好d嘅解決方法？前提係摩佬唔會炒

賓斯馬一直都係做阿朗支援，唔知轉左bale會唔會仲係咁踢，定係佢都走埋唔出奇

分組賽Carry你唔講？

師兄你走先，我頂住

廢老係美職屈機

你定啦 係人都知mata清一個打十個

重勁過會然lin

言下之意 你覺得70簽左柒頭安就解決進攻問題？
係最佳方案？
唔講英超 睇世界盃已經知買柒頭安改善進攻係痴撚線

70m 30歲 無resale value
一輸就total loss

俾得咁貴就一定係買個後生d架啦

防守球員另計

廢老Hat trick

如果真係好似摩佬咁講幾個月前已經比咗List
木仔一定要屌
得返十日 而家買都已經太遲

笑話嚟我係咪應該笑?

俾班轟見到我地買柒頭安係為左改善進攻
真係笑死佢地

唔駛有VISION, 隔離咁近有個好成功既金錢足球你睇
明明自己又係駛錢, 人地又係駛錢, 結果差咁撚多, 傻既都識諗

carry果個叫古天奴呀

人地貼埋錢都想佢走 我地就要靠佢改善進攻

前設係領隊不變 你有無更好方案？70M買多個後生返嚟比佢有春用咩 前車可鑑啦
定係放落銀行做定期等下手用？扑暈自己一年後醒返等睇新領隊囉

佢地j緊馬仔換安

記錯
踢老墨嗰場先啱

牙希咪玩啦=.=

最重要就係後一句
一輸就TOTAL LOSS

屌你獌係咪真係有錢到可以接受total loss先, 你木狗出黎答我地: 係呀我地真係無所謂架, 果d錢(包埋山狗馬迪) 跌都跌左啦

咁你咪買囉, 你買40歲都仲得呀, 關我地球迷撚事

根本3個都抵屌 有咩好爭論

摩狗
木狗
馬仔

講事實

Btw我都覺得木仔簽人好有問題

上年唔是馬迪想走 分分鐘簽唔到馬迪

重有渣古 都係靠普巴拉關係...

金章係近年難得一見落底翼
隊隊都想要喇 全球順腳右翼真係無乜幾多個
又勤力又肯跑

又唔係冇list俾佢，做野慢撚到，上年差個少少又唔肯買爛牙

上年都J清馬迪入巴卡
踢咗三場就屌返轉頭啦
同軌班小朋友認真

要去到諗買金章安,即食,解決進攻問題

有無後悔,傳親C朗回家時成班

幾時開埋梳b條戰線

果位巴打佢覺得曼買William係唯一方案
唔會有total loss

提佢啲乜？

馬仔真係有料架wo
雖然現時係柒, 但好難擔保佢跟到個岩佢既教練就會大爆發
你比幾他league都算, 比同league係咩玩法呀

佢個樣成個智障咁款..同david gill差天同個地

咪單打啦
拎更好方案出嚟囉
摩佬做領隊
解決到右翼+無球走位問題
定你唔覺得依兩個係問題用死Lingard就夠
話說上年你先話Lingard要踢中下遊先有正選

拎馬仔同巴卡比

我無覺得過要拎馬仔去換
剩係覺得買金章安係最佳方案 馬仔就求其啦 都無得出 唔賣去同聯賽就算

其實咪就係條友神經刀

巴卡入車前係歐聯四強正選 馬仔係咩？

咪講左
係買都買個後生d
除非你覺得William係唯一方案

再講
William點carry巴西法

lin勁撚到

巴西十六強對墨仔嗰場你無睇？
買個後生嘅比摩佬去即食爭冠？笑話嚟？

我哋有中下遊Lin就夠
唔使買右翼

馬仔踢得返係曼第一季水準已經值得班軌J

一換撚走去出哥斯達幾撚大威脅
車狗個邊知柒頭安走不知幾撚開心

明明成隊巴西得馬細路carry到都夠胆講係安

買即食都唔會買個30歲唔係球會必然正選既人囉

想知馬迪上年係又係咁
利申唔想柒頭安嚟

而家咪同你講緊Total loss個問題
william一無冠就Total loss
因為30歲 無resale value
曼係咪接受到買個30歲 70m既risk呀

再講
你話carry 巴西wo
一場叫carry
仲有果場都叫carry

假設摩狗買完安同山狗都拎唔到冠軍
兩年後邊個接手兩件廢老
你話高價買bale返黎就話姐

佢踢得返第一季咁就唔使走啦

上年呢到個個都叫馬迪企撚開

所以我都幾有信心如果買到金章會成功

依加willian數據真係好過我地既翼係事實喎
當然現實係仲有好多翼好過Willian
但係依加摩佬做緊領隊
而佢想簽Willian同perisic
而Willian真係最好果個

屁屁去狼隊

我意思係啲軌會唔會都想馬迪走

我同意金章安唔值咁貴
但係管理層揀得摩佬
但又突然唔撚俾佢買人

咁木狗你自己教啦不撚如

葡萄狼

買唔係問題，千其唔好同車狗換血

咁佢真係拎去換, 又點
係咪即使要換都係要金章先, 呢樣好重要

唔好買韋利安得唔得，出面有冇傳緊第個阿

屌到仆街，又屌佢妹迪又話要斷腳
之後馬迪係我曼有表演即刻佢係車狗專登踢閪波

買1個人就拎到冠軍 咪打飛機啦 根本要大半隊人換 無大半都起碼一半 不如要d後生練幾年好過

反摩同時反馬，有冇人同我一樣？

Rojo 係咪去？狼隊呢個feel好似之前昆士柏流浪

馬仔返左曼未會唔會同psg傾緊轉會

嗰場唔叫Carry?你有無睇到

個Market係馬列斯60M鎊
Willian 55M鎊真係好貴？(我上網睇唔到70M嘅新聞)

馬列斯後生3歲 6000萬其實好值

除左盲，冇個清到 搞到人又買唔到

但係一入韋利安馬仔一定走，要買寧願用馬仔+錢換個好d嫁啦

仲有10日轉會窗靜到閪咁就知無喇 賣又無人接

邊個好d
右翼位

我覺得杜格拉斯哥斯達都幾正

馬仔+1億換包皮

總之唔賣馬仔 買金章安 就理鳩佢啦 反正錢又唔洗fans 比 得番10日時間 簽到即食右翼 已經算好啦

咁買即食係大機會好多既, 摩佬黎講
佢就係咁行, 不過佢似乎已經得唔到board既fully support
咁買到個金章都係哂錢

lkk 打右,買多個即食中鋒算啦

啱啱祖記先正式買咗
邊會放

我以為曼聯輸1:4已經夠醜
但係呢度反自己人反得仲醜怪

肯咁做就唔係摩佬啦

馬仔除咗"唔錯"（其實都只係一季1X球）嘅入球助攻數據，佢喺球場上貢獻其實唔多

拉扯，無球跑位，連結，快放
佢好多都唔識做（當然摩狗有份搞到咁）

就連比曼迷J爆嘅盤扭，無論次數同成功率都唔高

對...fake news仲醜

點解好少見英超隊模仿到祖狗
免簽/借人,對辦先真係買/平價簽失意兵跟住返生

印象中隊波無正式右翼好耐 自從華西轉左做右後衛

食條j咩 閘同翼都未買到人 禁都拎到冠 其他隊食得屎啦 慢慢排返好個陣先再諗英超把啦

迪馬？

屌係wor, 40m歐 抵撚到

肯定有冠喎 輕鬆打歐聯入八強四強
意甲強度差太遠喇

樓上條友打飛機關我撚事

剩係知你英超個幾隊，特別雙曼，都即刻禁鳩住黎搶，話時話我曼好少借人用仲做埋主力，最近個個好似迪維斯

200m harry claim
Shut up and take my money

祖拜兩隊都霸權，大把球員去抱團，同聯賽果D又唔會夠佢爭

馬列斯話晒都攞過英超足球先生
金章呢？

好耐歷史

仲係黑歷史添

買完金章
隊波繼續唔走位 垃圾進攻 都仍然唔會關摩佬事
如果話摩佬比左list 木唔簽人 點睇都係木唔撚信摩佬個list 囉

買一個會走位
其餘都係唔撚走
都冇撚用

算鳩數，還掂摩三，冇期望可能分分鐘有驚喜

lin 會走位
mata 會走位
但平時練波都無夾過
成日都走錯位 身前波後

算數啦 對摩佬已經無期望
快手完約等下位算

1001

nani pussy 回家吧

係, 降班應該無人會諗到

如果排名keep住係第二版，摩狗應該會被炒架喇 我諗衰極都係冇歐洲賽踢，不過咁ge踢法真係唔洗諗爭冠，保撚到前四偷笑

最慘明知今年閪波 但換教練要重組又唔知等幾多年

猁阿化啦

有名你叫契仔安
佢跟daddy 真係勁
想當年車仔 佢比人炒個季
個個都踢到垃圾級 得安仔一個出力踢
又有罰球

金章安都j cls
賣馬仔就真係on9
簡直係為了現在放棄未來

人執隊波佢執波波執左2年幾
熱身賽都可以踢成咁
成日只怪買唔到人

要金章安救世界
即刻對波柒到一個點

摩狗講到曼聯本身班底好差
洗咁多錢都唔撚夠

痢狗咪又係由林拔 波連尼果班砌砌下砌到今年個陣咁屈
我地本身班底都好過呢班啦下話

大師兄上身，公開話自己踢緊班球員，唔係個別，係在坐各位都係垃圾，唔知係咩玩法

其實猁狗家下個陣我覺得都係二線兵一線尾多
但係高普將佢地用得勁

有無pulisic消息

羅拔臣咁撚平上場都撚我地

但事實係唔係要同猁比陣容，而係要爭冠軍，從來個目標都唔係前四，而家咁樣只係比鏝愈拋愈遠，人地係針對弱點買人，我地係明知有弱點都唔買人。

好撚腥臭

講到得我地出副選咁

猁狗衝冠喇

所以好多時候都係睇教練點教
但摩狗就瀨哂落班球員到

沙拿打一季就咁撚勁

真係有機

係摩佬手下個正前鋒同班中場中好緊要
中場決定左控唔控制到個比賽
個前鋒就決定比數
係車同國米條軸係好明顯
但曼聯到依加都未係好見到

車一
林伯 艾辛 馬基 泰利 巴哥

國米
大米 甘比亞素 史坦高域 莫達 史尼達 E巴(一季)

車二
馬迪 法比 金章 哥狗

曼聯條軸根本同呢3隊冇得比
買人係正常 但上手的確留左好多唔岩摩佬既人
但唔代表個d係廢柴

馬迪 普巴 HeHe 馬達 爆炸 lin 夠贏英超有餘啦

我覺得係兩閘，佢兩閘一唔掂果季都會踢得差

1001～

同意

993

間諜滾回你老母個閪

而家個問題係
繼續All in 摩連奴
任佢買d All or nothing 既球員（Willian)
贏就有冠
輸既就仆街啦
兩隻30幾歲又貴又高薪又賣唔走既翼
下手唔知點搞

定止蝕
班board選擇止蝕 木咪槍口對外果個代表

馬達根本摩佬手下唔會重用啦 係就唔使係車到賣
佢要既人基本上全部都係佢買番黎
上手除左DDG LIN冇一個岩佢用
拜利 馬迪 普巴 盧卡古 山狗 全部佢買

咁快就1001

公道講句 佢買入既 個個都發揮到

咁撚貴，岩用係最基本既野黎

好似米高xx咁sure 買左柒頭安可以爭冠既
一定有冠軍既 咁其實係買得過
但等陣
買左柒頭安 會有冠軍
對唔住 你自己都唔信啦下話

唔係既 買完冠軍機會都唔大
仲要30歲 咁撚貴 無resale value
個risk大到咁 個board唔肯比錢好合理啦下話
我同你講而家買100毛股票
一年後會升上$10 你買唔買呀

50-70m 係到用黎買後生既
輸左唔會Total loss